腸胃炎 發燒 個腦係咁LOAD返呢幾個星期金鐘既畫面

唔知大家發燒果陣個腦會唔會合埋眼係咁LOAD野, 但你自己唔覺
尋晚個腦係咁LOAD呢D畫面出黎
勁辛苦